{
	"Port: ": "端口: ",
	"Checking": "检查中",
	"Opened": "开放",
	"Closed": "关闭",
	"Always": "总是",
	"Available": "可用",
	"_(Disabled)": "禁用",
	"_(Error)": "错误",
	"Nice! Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is opened.": "不错！你的 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 端口已经开放。",
	"Good, your port is always closed when using ZeroNet in Tor always mode.": "好，当你使用 Tor Always 模式的 ZeroNet 时，你的端口总是关闭的。",
	"Re-check opened port": "重新检查端口开放状态",
	"Status: ": "状态: ",
	"How to make Tor connection work?": "如何让 Tor 连接工作？",
	"How to use ZeroNet in Tor Browser?": "如何在 Tor Browser 中使用 ZeroNet ？",
	"Disable always Tor mode": "禁用 Tor Always 模式",
	"Enable Tor for every connection (slower)": "为每个连接启用 Tor （更慢）",
	"Tor always mode enabled, please restart your ZeroNet to make it work.<br>For your privacy switch to Tor browser and start a new profile by renaming the data directory.": "Tor Always 模式已启用，请重新打开你的 ZeroNet 来使它工作。<br>为了你的隐私，请切换到 Tor Browser 并通过重命名 data 目录来新建一份用户资料。",
	"Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is closed, but your Tor gateway is running well.": "你的端口 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 处于关闭状态，但是你的 Tor 网关运行正常。",
	"Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is closed. You are still fine, but for faster experience try open it.": "你的端口 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 处于关闭状态。你依然可以使用，但是为了更快的体验，请尝试打开它。",
	"Show your masterseed": "显示你的种子密钥",
	"Logout": "退出登录",
	"Tor always mode disabled, please restart your ZeroNet.": "Tor Always 模式已禁用，请重新打开你的 ZeroNet 。",
	"Help to keep this project alive": "帮助保持这个项目存活",
	"Updating to latest version...<br>Please restart ZeroNet manually if it does not come back in the next few minutes.": "正在更新到最新版本...<br>如果几分钟以后没有运行，请手动重启。",
	"Internet Explorer is not fully supported browser by ZeroNet, please consider switching to Chrome or Firefox": "Internet Explorer 不被 ZeroNet 完整支持，请考虑切换到 Chrome 或 Firefox",
	"Unsupported browser": "不支持的浏览器",
	"New ZeroNet version: ": "新 ZeroNet 版本: ",
	"User: ": "用户: ",

	"Welcome to ZeroNet": "欢迎使用 ZeroNet",
	"Let's build a decentralized Internet together!": "让我们共同构建一个分布式的互联网！",
	"This site currently served by ": "这个站点目前由 ",
	" peers, without any central server.": " 个节点驱动，没有任何中心化的服务器。",
	"Some sites we created:": "我们创建的一些站点：",
	"Simple messaging board": "简单的消息版",
	"Reddit-like, decentralized forum": "类似于 Reddit 的，分布式的论坛",
	"Activate \\u2501": "激活 \\u2501",
	"Microblogging platform": "轻量化博客平台",
	"End-to-end encrypted mailing": "端对端加密邮件",
	"P2P social network": "P2P 社交网络",

	"You need to update your ZeroNet client to use this feature": "你需要更新你的 ZeroNet 客户端来使用这个特性",
	"Update all sites": "更新所有站点",
	"Order sites by peers": "根据站点节点数排序",
	"Order sites by update time": "根据站点更新时间排序",
	"Order sites by add time": "根据站点添加时间排序",
	"Order sites by size": "根据站点大小排序",
	"Create new, empty site": "新建空站点",
	"Manage muted users": "管理已屏蔽用户",
	"Show data directory": "打开数据目录",
	"Backup <b>users.json</b> file to keep your identity safe.": "备份 <b>users.json</b> 文件以确保妥善保管你的身份信息。",
	"Version ": "版本 ",
	"New version avalible!": "有新版本可用！",
	"Up to date!": "已是最新！",
	"Shut down ZeroNet": "关闭 ZeroNet",
	"You need ZeroNet 0.5.2 to use this feature.": "你需要 ZeroNet 0.5.2 来使用这个特性。",
	"Update to latest development version?": "更新到最新的开发版？",

	"Muted": "已屏蔽",
	"\\u2039 Back to feed": "\\u2039 返回数据源",
	"Your mute list is empty! :)": "你的屏蔽列表为空！:)",
	"Muted user": "已屏蔽的用户",
	"Why?": "为什么？",

	"_(Sites)": "站点",
	"_(Files)": "文件",
	"Running out of size limit:": "超出站点大小限制：",
	"Favorited sites:": "收藏的站点",
	"Connected sites:": "已连接的站点",
	"Merged: ": "聚合在：",
	"More sites:": "更多站点：",
	" file update failed": " 个文件更新失败",
	"No peers": "没有节点",
	"Update failed": "更新失败",
	"Updating...": "更新中...",
	"Updated!": "已更新！",
	"Updating: ": "更新中：",
	" left": " 剩余",
	"Are you sure?": "你确定吗？",
	"Activate \\u00BB": "激活 \\u00BB",
	"Unfavorite": "取消收藏",
	"Favorite": "收藏",
	"Update": "更新",
	"Clone": "克隆",
	"Resume": "恢复",
	"Pause": "暂停",
	"Check files": "检查文件",
	"Delete": "删除",
	"Sorry, you can't delete your own site.<br>Please remove the directory manually.": "抱歉，你不能删除你自己拥有的站点。<br>请手动删除站点目录。",

	"Search in connected sites": "在已连接的站点中搜索",
	" results from ": " 个结果 来自 ",
	"No results for ": "没有结果对应 ",
	" sites in ": " 个站点 用时 ",
	"s": "秒",
	"Comment on": "评论于",
	"You got mentioned in": "提到了你",
	"You got mentioned": "提到了你",

	"Used: ": "已使用：",
	"Edit optional files limit": "编辑可选文件限制",
	"Optional files limit:": "可选文件限制：",
	"Cancel": "取消",
	"Set": "设置",

	"Space current used by optional files": "目前被可选文件使用的空间",
	"Space allowed to used by optional files": "允许被可选文件使用的空间",
	"Total free space on your storage": "你的存储设备的总剩余空间",
	"Don't delete these files automatically": "不要自动删除这些文件",
	"Hello newcomer!": "你好新人！",
	"You have not downloaded any optional files yet": "你还没有下载任何可选文件",

	"Selected:": "已选中：",
	" files": " 个文件",
	"Pin": "固定",
	"UnPin": "解除固定",

	"Site size limit: ": "站点大小限制：",
	"Optional files on site: ": "这个站点的可选文件",
	"Optional": "可选的",
	"Help distribute all new files": "帮助分发所有新文件",
	"Upload/Download ratio": "上传/下载率",

	"Optional file": "可选文件",
	"Size": "大小",
	"Peers": "节点数",
	"Uploaded": "已上传",
	"Downloaded": "已下载",
	"Finished": "已完成",
	"Pinned": "已固定",

	"More files...": "更多文件...",

	" minutes ago": " 分钟前",
	" hours ago": " 小时前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "刚才"
}
